成日都覺得所有身邊嘅朋友都會講自己壞話

自小社交圈子都好細
明明都覺得自己好就得人 好為人切想
朋友有咩事 都兩脇插刀 義不容辭 幫到底果隻
但成日都俾人當係傻仔 當係屎
覺得唯一果一兩個好朋友
都會係其他人面對講自己壞話
覺得其實佢哋根本就唔鐘意我

人多疑真係好煩，識朋友仲煩

有1-2個交心，好過有1堆酒肉朋友

咁佢地鬧你咩先

純粹覺得所以朋友都對住自己人前人後，唔知佢哋鬧咩

我對人對心，人地唔對我交心呢可能

對交

中學時已經唔想識同學，朋友！人大左，更加唔需要朋友！！！朋友輕者是非之源，重者溝你老婆，借錢玩失蹤，專搵笨柒

persecutory delusions

咁無人完美嘅
有時fd得都未必頂得順對方某啲位
反而睇開咗覺得朋友唔講自己壞話先奇
我係咪壞咗

果種明明自己已經做得好好，但都要俾人挑剔既感覺

你嘅角度睇覺得係做得好好 但人哋角度呢？

多疑真係好撚煩